我發覺我係完美主義者 + 強逼症

唔係最好既大學都唔讀
Msc 中大 科大 Poly ? 不了

香港大學
北京大學
東京大學
MIT

完美

唔係最好既大學都唔讀
Msc 中大 科大 Poly ? 不了

埃大
香港大學
北京大學
東京大學
MIT

完美

IVE呢

i大唔係大呀？

最好既sub degree